# Tp1_Application_Mobile
Pour ce Tp, j'ai réussi à produire une Application en ListView et En RecyclerView (l'application est de base en RecyclerView et la partie du code pour la ListView est en commentaire.).
La seule fonctionnalité manquante est le bouton de "sauvegarde" de l'état de conservation. Malgré avoir écrit un code qui, en théorie, semble fonctionner, le texte entré par l'utilisateur ne semble pas retenu.
